關於中環和你lunch，我想講講

所有行動都要有其行動目的
中環搞運動嘅目的，除咗塞晒成條路
最緊要係拉埋班高收入嘅鬼佬落水
所以，手足喺中環請做到「和理優」嘅優，
盡量唔好喺鬼佬做出一啲7嘅一面
例如打鳩普通人、屌鳩鬼佬等等
係好左膠，不過呢個係符合行動嘅目的
仲有，識英文嘅，記得同鬼佬吹水，解釋返成件事，同香港政制嘅不堪！

利申：個人同個鬼佬吹咗成個鐘，做國際文宣

推一推

推
但中環最好就8點散

睇下 拜託

光復香港

推

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

推
中環呢到只要搞到班狗亂射tg/ 附近銀行提早收就可以轉場

真 day2有神獸 有個鬼佬睇到擰曬頭

我所以我先講